屈狗：3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

係咪下年5月7日